十月一號 8點 金紫荊 有冇人？

咪又係室內直播

P牌pish唔到都要pish

其實佢有佢室內攪，我地自己室外攪，仲要攪到全世界冇人理佢地。建議當日一早要百萬人集合金紫荊，之後大唱「願榮光歸香港」，同時要舉起一片各國旗海吸哂全世界既注意力，咁樣一定可以令共產黨冇哂面。

希望有人幫手推

百萬人應該冇乜可能，平時分區遊行都冇百萬
但都係盡量要多啲人！！！

無論點當日金紫荊廣場一定要有行動，大家集思廣益。

升旗禮唔係8點咩? 人地勝利升旗之後先去去嚟把撚

係8點 都係想睇下有冇人會去先姐，唔係話8點集合

一陣搞到五區集會冇車返去或者未開始集會已經打得火熱

個人覺得搞升旗禮係priority

睇下大家想用7·1模式定係8·5模式

升旗禮點都要嘗試搞, 但估計政府都會用直播升旗呢招去拆

可以諗下用聲音蓋過好, 定係另外搞個儀式去抗衡

到🙋🏻‍♀️

求推

咁快唔記得7.1點升旗？